452158
10912
Tất cả phụ nữ khi đến độ tuổi mãn kinh sẽ thường cáu gắt do sự thay đổi nội tiết tố của cơ thể, ở nhà bị gò trong không gian gia đình sau khi về hưu,... và nhiều yếu tố khác. Mình mua quyển sách về hi vọng mẹ đọc, tìm hiểu và biết cách chăm sóc bản thân mình hơn, tâm lý sẽ thoải mái hơn. Sách tổng hợp các nghiên cứu của các tác giả nên khá yên tâm về chất lượng, thực đơn, món ăn phù hợp với sức khỏe của mẹ và cả gia đình.
4
169332
2016-06-20 14:33:10
--------------------------
331140
10912
Ăn Gì Khi Đến Tuổi Mãn Kinh? cuốn sách của tác giả quen thuộc của mình và mình đã mua nhiều sách của tác giả này để tham khảo cách ăn uống tốt cho sức khỏe, mình nhận thấy cuốn sách rất có ích cho người đến tuổi mãn kinh và phụ nữ lớn tuổi, đặt biệt là mẹ mình, sách hướng dẫn cách ăn khoa học, những điều kiêng kỵ và nhiều thực đơn tham khảo, là món quà cho những phụ nữ thân yêu bên cạnh chúng ta, mong sao phụ nữ ở lứa tuổi nào cũng luôn khỏe, luôn đẹp.
4
730322
2015-11-04 00:02:34
--------------------------
331065
10912
Quyển sách Ăn Gì Khi Đến Tuổi Mãn Kinh? lúc mình mua vô tình sách sale 70% nên rất rẻ nên mua thử ai ngờ thấy kiến thức trong sách khá chất lượng tác giả là người nước ngoài có kinh nghiệm nghiên cứu về vấn đề ăn uống khá chuyên môn nên cho mẹ đọc, sách để tham khảo cách ăn uống cho người lớn tuổi, ăn sao cho tốt, những món ăn nên tránh và thực đơn dễ tham khảo, rất hữu ích gọn nhẹ để đi đâu cũng có thể mang theo, rất tốt cho người lớn tuổi. Điều đáng tiếc là sách cũng không mới lắm có lẽ đã sản xuất khá lâu tận 2008, rất mong nhà sản xuất xuất bản có nhiều sách với kiến thức chất lượng như thế.
4
728931
2015-11-03 22:11:59
--------------------------
329123
10912
  “ Ăn Gì Khi Đến Tuổi Mãn Kinh ” là một quyển sách rất có ích cho những phụ nữ khi đến tuổi mãn kinh. Nội dung sách giới thiệu về các triệu chứng phổ biến của thời kỳ gần đến tuổi mãn kinh – cận mãn kinh để giúp người đọc  hiểu rõ về bản thân hơn và dễ dàng thích nghi hơn khi cơ thể có những thay đổi . Bên cạnh đó, sách còn hướng dẫn người đọc biết được lựa chọn các thực phẩm có lợi cho sức khỏe khi đến tuổi mãn kinh – cận mãn kinh và hướng dãn một số  cách chế biến các  món ăn cho chế độ ăn được phù hợp hơn.
3
730635
2015-10-31 07:36:34
--------------------------
